第一次去美國，有問題想問

八月人生中第一次去美國，只會去New York

有幾個問題希望各位巴打解答下

1) 電話無roaming , 用uber會唔會好麻煩？(香港用開，但班司機成日都會打黎comfirm，企好係地圖pin嘅位)

2) JFK附近有無乜野值得去？

3) 有無乜野area 係唔應該去(比較危險)？

4) Any dress code for Broadway show?

5) How to tip?
5.1)連鎖酒店有無邊啲位係一定比？ (我知room service 要)
5.2) 餐廳比tips用credit card 係點比?

多謝巴打絲打們嘅解答，我知啲問題好Basic但好多個網站寫嘅都好大分別

2）冇
4）冇
5.2）簽單上會有位俾你寫貼士嘅，税前總額加15至20%便好。

餐廳碌卡果陣，部機會俾你揀想 tip 幾多

1）紐約路面好塞車，遠嘅就算慢啲我都勸你坐地鐵。

new york有個貧民區聽聞唔建議遊客去

感謝，我係咪寫個total amount就得，定係tips一個數，total一個數？

Thank you

請問係邊個區？

譚仔又坐1st class飛啦

1 買張data card 就得 要打比你都只係用apps call
5.2 credit card slip 上面有得比你剔比幾多tip

如果由機場去Manhattan，唔清楚Uber會唔會平過flat rate的士。祝你旅程愉快。

原來譚仔未去過米国

Credit card 有d拎機㩒
部機上面大約會咁寫：

17.85 ok?

Tip
Ok - ✅
No - ❎

% - 1️⃣
AMT - 2️⃣

你揀% 就入幾多%囉
好似通常都 18%
或者你揀amount就入$5 咁

其實你到時開口問點樣填都得
都好肯教你既

如果手寫單就小費一行，總數一行。

美國uber司機到咗地圖粒pin揾唔到人先會call

感謝

多謝你

原來如此

uber text咪可以

夜晚就唔好去黑人區

譚仔又飛啦

1. 唔會 我都係咁call 只要用uber入面live chat功能就ok 佢地會睇

3. 唔清楚 但我覺得整體上無想像中咁危險咁亂

5. Room service要比 我都係比一兩蚊就算食貴飯如果佢張單計埋我就唔會另外再比 但平時佢會有tip box係cashier我就唔會比lu